利物浦 對 紐卡素 6

睇完波好訓 聽日出黎

廢奴勁撚到
後備2個助攻

明奴

紐記個5號

水貨入完波
可以換沙短未

水貨終於識入半單刀

fm9

F9又助攻

真核費奴

origi一定冇

留力啦要

綿龍勁撚到

明爐真係好撚勁

水貨直線盤球

無私左啲啲既沙有波入

靚到

明奴真核

F9 勁FIT

舒亞回家吧

Bobby真係好柒好j

個茅西想飛剷沙拿點知傷埋

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

米

呢球水貨同明奴都好撚勁

水貨

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

水貨可以收工了

真核費明

屌咩 米拿

勁到

慘
飛埋去都阻唔到

又米拿

明奴真係勁到痴撚線

廢中仲敢唔敢換文尼

換短人啦屌你老母死廢中

廢撚到，可以拎去人道毁滅

3-1其實可以唔換走垃圾

明奴好朗拿甸奴

出沙短未

肯比沙短踩草未

條友想用手掃低salah

又米沙短真係好撚慘

出米拿都唔出神軒

我想睇沙短

屌
又米拿

出黎做吉祥物

差一球帽子

明奴好瀟灑

求拿玻里一定要贏

死埋link

嘩
廢奴左腳畀右腳再打後抽

高普另類手段趕走沙短

神軒應該留力啦

米拿有氣有力

剩係覺得佢跌得好灰諧

又係換米拿
換下其他得唔得

迫害

搏哂老命
Adore

短呀屌你老母尻普

隊長留力打歐聯

踢完國家隊休息下

米拿飛左髮

下個肯定換神軒

沙短898

明爐啲森巴味好正

希望沙短唔好討厭利記
我地利迷子支持你
廢中

嚟緊兩場應該都會繼續9 10 11諗起都攰

上季dup咗啲 今季大爆發

沙短一定係比左綠帽高賊戴

大聲d!!
利記核心係邊個！！！

where is sa short?

咁高普真係要檢討下

沙短都派到綠帽

出沙短呀屌你老母

最後會換沙拿定文尼

明爐燒味

奧歷治，改變大局既人

攞左美洲盃, 人生高峰

雙核心
9+10

軒達巨!

短人無罪
Free 沙短

美洲盃>歐聯

明爐，一人送一球比你地，唔好爭

上星期油麻地(軒達臣)俾人打爛咗，要維修。

對面傷撚哂

換沙短賠率
85- 30
85+ 1.01

尻普全家俾狗屌

沙短89 in?

沙短表示：我屌你咩

奧力治咩事咁早收工？

沙短唉

對面後生打壞

為左大局

唔換呢？
熱到封左盤？

明爐讚壞咗

Fight for sub on
Stand with shaqiri

認真喎
沙短咁操下盤法
應該鞭鞭有力

沙短

10mins

沙短要出了

VVD都3次射波

屌得好撚高

out mane or salah

明奴愛助攻

短

走啦短兒，無謂喺度浪費時間

走唔到

過左9月1

沙短有十分鐘打

阿樂水貨兩個互相鳩傳咗成場

Lo mo

lomo

幾分鐘，戰咩野術，都係鳩鳩流流跑下企下就完場

一個都不能少

沙短有10分鐘

robbo係唔係想屌個執波仔

咁快掉比人快開

終於有短
我屌爆你老母尻普個爛臭西

我諗5分鐘

廢中唔再敢換文尼落去 平時100%換文尼

賠30

明奴真係痴撚線

短短

4231

exact7ly

安仔個解圍

點解唔換交屁或者salah呢
過2日仲要踢

沙短即刻靚比

短爺goal pls

沙短來了！

短兒比條高撚欺凌

爆廠啦

換邊個都死

行10分鐘收工

30倍

高普唔敢換前面

我願意每場製作換入沙短賠率燈一燈
換沙短出10mins

4231？

阿樂hea撚到

短短：唔打國家隊專心打球會果10分鐘垃圾時間

屌奶星，沙基利打中間都勁過張伯倫啦

f9真係痴撚線

明奴真係cls

明奴真係好撚柒勁

Bobby

歐聯正選

明奴唔好咁癲好嘛
下下都助攻

廢奴勁

F9勁到痴撚線

爭乜L呢

明奴on fire

費奴好撚癲

沙短D波爽過lomo 同ox好多

後腳都玩殘你

offside

Diu

屌文尼

沙短分波真係好爽

屌你明奴表演賽咁

越咗

短兒可惜off左，呢d組織ox邊有

水貨阻住哂

前線呢4個組合其實好正

屌你越位，沙短交得好爽好靚。

綿龍個屎眼睇到野？

如果出沙短收張仔一早大炒咗啦屌

沙基利唔差

呢個真係最已陣

帽子戲法

越左

爭d戴帽

沙短究竟得罪咗高賊啲乜

廢中見到未？
沙短勁到

越位冇得戴帽

幫文尼帽子

冇幫佢含撚

不愧為舞王，踢波都跳舞咁撚樣

沙短一出就有貨交

個組織靚到

nigga simle

四個進攻點先係最理想

短短傳波個動作好優雅

沙拿有樣學樣

換哂有得踢足笑哂

屌 歐聯出沙短啦好嘛

諗唔撚明張仔 啦子呢啲踢極都踢唔起嘅都有機會
但短兒出親都咁fit就得幾分鐘

加入沙短黨
反廢中

次次都比廢中80分鐘 放出黎跑下草 放狗咁放

契子來

我覺得係沙短之前d 訪問得罪方仗

要出沙基利啦，打中場進攻方面仲有用過韋南杜姆/張伯倫/米拿/軒

原來綿龍踢利已經踢得多過賀

咩訪問

屌你廢中
下場唔出沙短等輸比安76啦

日本仔越左幾多次

今年會唔會真係造比我地拎英超

話想出場
冇得出好失望

勿忘上季教訓

廢中成日要中場防守行先

講真話都要比人打壓

靜靜地贏唔得既.GIF

咪撚傻啦 醒下啦

早啲瞓啦清

睇完 我淨係想唱一首歌

Something that the kop want you to know

ft

未打city mu everton 就ff

韋南杜姆打荷蘭係勁，但打利只係工兵

上季上半季咪係，打得幾順
下半季433冇攻中，失幾場分，之後就算連勝都碌下碌下咁，場場救心

沙短就算踢得10分鐘，都sharp過100分

果球係salah定a66射

笑4我

咁撚勁

使撚靠人造咩

利迷最忌有自信

季中仲領先緊先好諗

last係taa

FT3:1

ox子又會然上身

季尾仲領先緊先好諗

今場mvp一定係F9

今年後備仲少過上季

張伯倫變左廢版謝拉特
個種free style得黎又冇腳好波睇得好辛苦

佢之前d 訪問成日都提以前點點點 有幾勁咁

Ox同當年都有好大段距離

出ox練定攞態都好
打前或者中間都好
一有傷兵 我唔想長期見到la 同力子正選

幾次夾硬9帶到失波

on9上年開季六連勝咪又係拎唔到

完季仲領先緊先好諗

Ox = Lallana 2.0
不服來電

明奴真係好撚癲
自帶體系

老母大賽球員 米拿萬能手 軒精神領袖 算
ox有乜理由排得前過沙短

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！

會唔會諗多左
其實純粹係沙短無防守同迫搶

而家嘅水準應該可以應付到港超

驚俾疤狗挖

我都覺

應該夠料踢畜力

古天奴2.0

佢望下佢好朋友古狗啦

對中下遊出佢未ok囉，對強隊應該無份

狜個加100m條款好似去到2021年

有冇人覺得條進攻線已經有返1718水準 返哂黎
等防守艾歷神歸位就ok

疤點會夾到佢
利無明奴就踢唔到 AND VICE VERSA

ox大傷完真係收撚哂皮
再打唔返起真係要忍痛bye bye

唔使驚 明奴係大廳

假利?

明爐好睇個態
一上力就踢到好瀟灑

4000m

防守同迫搶領隊要求就可以做架啦 但咁少時間比機會佢落場表現 就係領隊問題 如果比夠時間佢落場 睇到佢做得唔好 我地都屌啦 呢家係唔明高普點解唔比機會佢

佢係阿妓好似冇咁廢

球球睇到交到,真係好癲
好運既話可以4,5個助攻

佢未傷都冇咁廢

岩岩黎利果季最撚勁
依加就癈到不值一提 出黎好似都無做過野咁

明奴原果有埋射門力度就好撚屈

佢有

Origi 大傷?

如果有埋一定比人高價撬

睇落似扭親 未公佈

等綿龍後抽gif

綿奴真係好撚勁

未傷前直頭勁啦
嗰陣同水貨勁撚夾

100分=啦子2號

岩岩先再續左約

續多一年補返傷左嗰一年啫

中鋒先係明奴最佳位置
踢中場廢佢大半武功啦
後腳傳20碼咩

點解Ox叫100分

Adrian 打成點？

太少射門

無乜攻門無乜點
失果球唔算關佢事

Chamberlain

OX真係仲需要啲時間先打得起

佢以前打籃球

佢唔係一無是處既咁又
有時攞波轉身個下好快好順
一轉到前面就好空，類似前年射爆曼城個球咁
但佢交波既決定同技術都好唔得

上古神獸 ox子

無明點踢

推同扭仲係道
係d決定同傳球要再練返黎

明奴86

Football without Firmino is nothing

真係on9

今季D進攻好尾機...

FSG 跪低左明，點解標題冇左屌你老母FSG

我覺得佢推進果下仲係有貨交既
始終冇踢成年，點都要D時間操番起
可以俾D時間觀察下，最緊要唔好再傷

話時話基達幾時出得

更正 係費明奴好尾機

佢同基達其實幾似
打反擊有用

針真係無兩頭利..

場場失波.但又入到好多波

但上季入波多失波又少

除左早安自己ON9個腳之外都好似無乜邊球係一定要救到咁

今場唔咁早失波應該會國際賽期後遺症
老鼠拉龜到80分鐘再輸

又12

獌咁都有12碼

場場都12m

Var 做乜9

出黎搞笑

下星期開始可以練返體能
Ab要下個國際賽期
聽講波佬講

thanks ref

兒子勁到仆街

唔使睇了，全部贏波

我唔覺得佢一無是處
係真係需要時間

btw 又盲人球證
馬貼果球既十二碼呢

沙基利

正路波啦

係囉
4場5分主場再輸真係炒得

係睇車仔

明明上半季場場都柒住贏
邊到順

son勁撚到

熱狗咁勁既

水晶宮贏獌輸比熱狗

笑返了

有冇人未睇

now播播下獌變咗播利

獌似係我地今場劇本。不過佢做找卡數。

車狗勁到

狼隊搞乜連垃圾車都贏唔到

係囉, 做乜勁

今季仲未開齋

不停 loop緊球入波

屌你張家輝出場咩

now e 做乜鳩

個龍好慘
係咁播佢黑仔

不斷loop利入波嘅聲

要執neves過黎了

喺奧脫福聽到晏菲路嘅歡呼聲

話咁快兩粒

VVD成日唔救全家
AB1傷左又未出
bingo 唔到

而家個畫面jm9

我利直頭官方爆人閘

官方爆閘

車路士咁撚勁既喂

冬季轉會窗 唔該簽Maddison

我記得有年係睇睇下垃圾利變咗睇dc9熱身

艾巴咸

屌你老母FSG Neves同Maddison唔該二簽一

今場原來應驗咗 潮文既跨季十四連勝個part

邊篇潮文 有無link

狼狗，水昌官，又放軟手腳派分

黎緊對車要小心Abraham
之前已經覺得佢有料 係入唔到波
而家黎料了

竟然有利撚未聽過

曼城個記錄係幾多場

18

SON 係唔係變撚態 國家隊用盡咬奶力 番到黎都照屈機

呢個仲要係單季

根本一路佢先係熱刺最勁果個

文雪萍係屯門 好撚正

最慘係打完拿玻里先打車

仲要作客 要輸了

佢又係真核

鋒芒比人claim左

力子傷成點

早D訓
陣間睇背肌好過

隊隊都嬴,下場要失榜首了

kane= salah
son = mane
eriksen = firmino
winks = henderson

咁你又太貶低左軒

鏝個場都無心機睇
456

今個星期好垃圾

隊隊都贏

早少少訓

聽日走英領好過

Keita = Henderson >>>>>>>>>>>>> winks

容易受傷程度

個樣勁楚楚可憐
痴撚線勁撚正

狼隊今季食左屎?

好撚變態阿 車狗

Abraham已經戴帽了
好驚

On9

譚加MM 轟條鋒線有睇頭

仲要係青訓

Wilson

李城有機會追和
曼聯好廢

算啦

咪係

其實都唔係 無踢呀
上年季中咪出左沙短踢三中場
而事實上中場迫搶同頻率都真係差左
其次def side 沙短低位同預判都的確係差d

但出左沙短 中場擺脫同轉身 派牌
踢陣地的確係好左 死球有佢都好左

所以都係睇你想冒險d 進取d
定係 保守d 穩陣d
而高普性格向來保守
所以你話佢唔用沙短係因為防守 我都信

大四喜了

連佢都成到材

Solanke

獌廢到半場比李城禁屌

最後仲要開片

艾堅神真係盲架喎

比牌chilwell

真係好撚勁

之後果隊仲撚勁

見到艾巴咸同Mount咁勁，諗起wilson
何輝都話佢上年睇好多場打吡，知道利收返wilson好期待，點知外借覺得好可惜

我地歐超前抖多過車都比人㩒住砌

好想睇佢

WILSON要再練下 啲節奏未夠快又唔似老母咁可以係前面HOLD緊個波同迫搶夠快 其實伯倫啲俾波都慢 但起碼帶波可以突破

借出去有得踢都唔係壞事, 今季唔借出佢應該都係坐多

借出去踢得好
下季30M賣出去

幫FSG賺架遊艇都有SO

WILSON係宜家宜隊波要爭位打一定好難
如果夠人打, 借走去英超睇下夠唔夠班係好事
但問題又唔撚買人, 又賣人
咁都唔留WILSON, 唔好哂人時間啦

想像唔到利物浦無左明奴會點，次次都係靠佢派牌

訓左無睇
唔比人反警暴嘅垃圾利降班未

Napoli away可唔可以鳩踢輸左佢 全力踢轟

mark低咗有睇比賽嘅人
全部都係五毛支那人

利申：有睇

垃圾

今季其他人啲入球數去得咁快
要3連金靴應該今季係最高難道

鏝城俾人入波先

1:0?

all in man city 反cup

佩琪again?

金絲雀

吊你norwich勁撚到仆街，今場鏝城一定cup唔到

咪燈啦

收嗲啦

Firmino does not run the system

Firmino is the system!

Sleep 了

All in左1:4

仆街, 屙個屎就1-0

反杯仲有1.38
大家睇路

撐金絲雀

on9的嗎

乜撚野呀

比ching

ok，完場再bin臭你班仆街

而家vvd 仲守唔守得到軌班前鋒

祝痾到脫肛

唔好出黎啦屌

叫佢痾多幾獲

ederson同紙牌有咩分別

已經唔同你爭若驊啦
仲要對我咁毒

我就有睇場波既
norwich完全唔驚鏝城
今場不敗

有冇諗過食瀉藥

快D食錯野,再屙多次啦

ederson負責派牌架

叫你收嗲你真係唔聽嫁喎

你咁樣係嚇我唔到架喎

靜靜地贏唔得既

假利

鏝反cup唔到嘅話我join藍絲活動再拆商場

其實norwich對利個場都好放完全唔撚驚咪又係輸
等睇鏝反cup

norwich炸,你估皇疤拜咩,我諗唔到鏝輸既理由

2：0

咁利真係勁既

2:0

2-0 訓得

2-0

屌你又假希望 訓先 柯夜尿再睇賽果

頂撚住頂撚住

pukki比得好撚靚

諾域治

金曼

walker包撚晒越位
仲好意思同球證嘈

一陣下半場鏝就會數佢456

JM9

大家冷靜D

預計比數2:10

有無link

呢球如果係水貨自己射左

鏝贏仲有2.22 買gear靠呢鋪

岩岩吊我個班出黎講2句

一撚定

可以all in 了

快D柯屎PLS

完場先bin你

Pukki好冷靜
唔自己射

未完場, 講乜啫

出番黎睇咪又係入多粒

靜啦

Norwich咁撚勁

芬蘭美斯未出手已經2比0
睇怕鏝都係比人血洗

一開 2:0

各位小心唔好癈up

又亂講野

我都係

鏝咁勁
死守都無用啦
等陣兩球遠射都追和
再贏埋

鏝贏硬
驚屁咩

靜靜地...唔得既

屌 鏝45mins炒人4.5球又唔係未試過
入兩粒就射曬 jm9

半場前250一粒
下半場50分鐘阿古獸一粒
70分鐘250反cup
85分鐘jesus埋單

反cup 4-2

中柱

諾域治將於香港時間今晚深夜12：30主場對曼城，領隊法基（Daniel Farke）昨日出席記者會，交代傷兵情況。這名德國籍領隊表示，隊中有10名傷兵，其中防線是重災區，添姆高路斯（Timm Klose）、基斯杜夫森馬文（Christoph Zimmermann）、格蘭漢尼（Grant Hanley）及賓葛菲特（Ben Godfrey）4名中堅全部受傷。
諾域治在官方Twitter報道傷兵消息，一口氣發了8條Tweet，有網民截圖分享，不由得同情諾域治的景況。不幸中的大幸是，雖然後防天殘地缺，但諾域治前線完整，迪姆普基及簡威爾俱可上陣，難道他們今場主場對曼城要以攻為守？有網上討論區上的球迷表示，如果曼城入5球，就唯有靠普基入6球。

12碼呀

屌你地定啦
人地鏝城呀

鏝勁一弓

呢下真係要12碼喎

MC?

屌你tammy abraham勁撚到

Norwich唔full team 虛火黎姐
鏝靠半場都反cup啦

已all in 2:4
準備買起狗鐵

有var=冇var

var真係笑碼

其實唔使要var
咁都唔睇

咁都冇12m cls

屌
英超VAR同香港政府一樣
垃圾

今年我利必破處奪冠

想睇就睇 唔想比就唔睇
500%12m呀

咁似香港狗察

dllmsosad

起碼都比球證睇下
等球證決定啦

個3號幾勁
冇比250爆過仲赢龍門球

原來馮德倫踢緊Norwich

鏝冇左laporte
真係有排衰

屌你

插水?

靜嗌屌你老母

咪傻啦
鏝陣容咁強大

以前都話可以唔吹
隻手離開左驅幹
新例無得唔比

連勝到Laporte復出了

我買撚咗鏝個盤都未撚驚過，根本鏝輕鬆反cup，好快客其他

咪傻啦，鏝讓2追5都仲得

收聲啦

屌咁撚誇張

yes！！！

志偉打比戰比人數到3球
一樣反勝

根本就係 佢話哂事 想點就點

2-1

大家唔好傻啦
Norwich虛火黎咋
上年見到stones護咗交屁球波
就知佢係英格蘭最有潛質中堅之一啦
下半場守死norwich再反cup可以話係無難度呀！

2-1 完

全部同我收場

聲

中

我貼中半場2-1

利真係進步左
拎完第二之後嗰季冇星散之餘又有可能有得j 下聖誕冠軍

話口未完 都唔洗下半已經追返粒

唔中呀

唔係250入

shit

臨完半場先追一粒 下半場好踢好多

有可能

反cup100%

鏝今年弱左好多 起碼低利半班 只要過左12月仲係第一 今年就穩陣

拿樸迪傷幾耐

鏝下半場先發力都夠入2-3球啦

2-0 同2-1完半場係士氣程度上真係差太遠

5-6個月

話撚左你架啦比清

上年1月贏緊7分嗰陣手足訓左？
今年鏝仲要買人我地賣人

唔識波？

你痴線㗎

6個月

真係未擔心過鏝會輸

宜家加埋幾場無CS啦?好似5場無一場有?

咁的確係體育運動歷史上
做到3連霸嘅成就少之又少

成堆假利入黎又燈又話唔會反cup

就算鏝呢場輸又點

只係落後5分

上年落後7分都一樣後上奪冠

YES
垃圾利下兩場就會送翻6分出黎

5場落後5分，38場即係會落後38分

啱啱上場先第一場cs
上年呢個時候好似講緊3場cs

ching人地讓1個kdb炸
下半場出返就456 信我

呢個時勢，唔好抽水啦

鏝贏到，抽一個派300

利申，諾域治邊有得輸

norwich今場贏到鏝
我切

Btw 有冇人知鏝今年買個angelino衰咩
打咁多場都無見過佢 好似上場有坐後備席
Cancelo都話坐下後備 可能打歐聯

下半場出kdb就456

好似係以前青訓回購

屌你上面燈少陣得唔得呀

鳩毛呀？

切月餅

weak

有冇人睇緊拿坡里

LM

3-1

3-1 做乜鳩

背肌廢到

拎定個月餅出黎

都話左一冇laporte
有排衰啦

送大禮

連續兩下
超on9

衰咩
Stones咁有潛質

有甘賓尼喝啲波唔使輸

佩琪

奧達文迪on9仔

奧達文迪

痴撚線公司

食個冰皮慶祝先

懦夫都唔會咁派膠啦

你以為啦

普基

又話我燈又叫我靜個班人蒲頭未？

笑到仆街
第一下奧達就陰stones
第二下就stones陰奧達

唔想贏就出聲啦

珮琪

唔知奧達文迪會唔會比人雪

哥狗坐唔安落

pukki單刀唔入屌出聲
之後即刻送禮 笑出聲

呢度既利囝都係啦

下場我利對陣車仔 希望曼城今場失分可以有個緩衝

無中堅啦喎

可以出邊個難，甘賓尼走咗又冇買人，又用費南甸奴打中堅？

幼幼好過奧達文

yeeerssssssssss！！

寧願踢單中堅

收返文加拉

你好似已經爭人好多條

一月鏝又會幾百M咁買後衛

好明顯今年鏝明做俾利 廢時年年拎好似德意甲咁

嘩屌一開黎睇
3-1

出現了 424

金絲頂住啊！

Norwich入返球都好 定啲
應該可以捱到70mins先比鏝反杯

我係咪眼花
諾域治領先緊3:1

on9 嬴幾多分 垃圾利最後一樣可以輸番曬

出迪布尼了

好熱血 4個人訓身擋

守到和都偷笑

得啦得啦 辛苦哂啦

上年都領先7分啦

出KDB了，molamola

買100 和 100鏝 先

gun

上年都無隊贏到鏝超過一粒 好似係
唔係以為今年呢隊升班馬可以呀嘛?
守到和都偷笑

得罪講句 鏝點會輸丫

我覺得有2個施華加迪布尼仲恐怖

派錢咁派 鏝贏成5倍

私家雞

放心到1,2月就會係咁失
今年12月仲要歐聯，英超，聯賽盃，世冠4線一齊打，2日一場

咪係 仲要飛唔知邊撚到打世冠
水土不服了

個球場開始變成得返金絲雀個半邊

Qatar，一程飛7,8個鐘

我鏝今年全力歐聯

300M買雲迪克

升班馬入鏝三粒，最後贏定輸都叫完成左不可能的任務

屌你 6.4倍 買100比200星火200立場都抵

點解仲唔換走辛真高
今日佢好撚廢

慘了 咁熱
返到英國適應唔到又病了 mola mola

6.9了，

即放

7.4

其實我地第1場都比金絲係咁打穿，單刀左3,4次

放棄世冠吧

250又想等執雞

但點都要飛過去，坐長途機好攰

8,
發達機會呀

幫u23報名 飛隊二隊過去

奧達文迪 史東斯根本唔撚店 獲加又短路

得拿樸迪正常

送沙短同阿祖安去踢啦

寧願用廢蘭甸奴做中堅都知咩事啦

金絲雀個個都好扭得下
咩料

主場個氣勢都好癲

個個都大屁忽

個17號好嘢黎

今場唔覺鏝失準
係真係諾域治發揮得好
對住鏝壓逼都敢去慢慢搓，再等對手失誤打反擊
仲要無私

對我地都係啦，幾下1-2過哂就單刀係佢地把握唔到
加上我地靠烏龍同角球

喺自己後半場好有信心帶出重圍

反觀水貨自私到呢

守到和先算啦20分鐘入你3粒

15.5

超勁 狂逼

金絲班後防勁到

踢兩場波有盃拎 梗係拎左先

啲彈彈波

頂住呀

真係咁撚易搵費蘭甸奴接班人咩

我地主場都俾金絲啲1-2猜穿左好多次，單刀幾次，只係把握唔到
反而我地靠og同角球
feel到我地作客會輸

比曼入2粒 打和都當你贏norwich

仲攻到上去咁癡線

傷到變全攻型

Rodri 都好勁

反CUP準備

佢地開幕作客對利都係全攻型無話龜縮
堅持自己踢法真係幾難得

高普樣教練

CLS 密到無位起腳

但又唔係泊大巴嗰隻打法

有懦夫係入面一早自爆

神救都有埋

3-2

入埋波

250洛賓咁

反CUP了

250真係勁左好撚多..

個龍勁到

死啦
會唔會代表香港5大訴求只有3個會實現

劇本追和啦

熱血守埋佢

玩角球旗啦

黎料啦

stop on9 please

屌 守好d la

250勁到

頂撚住呀

唔好忘記上年7分最後輸一分

jesus跣腳

阿古獸嚇死人咩

阿古路好能痴線差D搞掂

上年依個時間車利鏝都全勝梗

角球多到

好撚驚阿古路

jesus cries

主場high到

FT 3-2

5分優勢

升班馬贏上屆冠軍

真係輸對中堅on9

齊頭5球
好邪 希望多心

give me 5

癡線真係贏

對車利鏝戰績好勁

唔知今季尻普又要領先幾多分都送翻出去呢

3-2 ft

Norwich個教練真係癲佬黎
傷人傷到要擺兩個gk係後備
但又贏鏝

1-2月就輸返晒

叫佢今季on9少陣啦

五大訴球

諾域治得，我地香港都可以
香港人加油

呢個教練有料

好似唔覺意就睇左成季英超最精彩一場

lm

諾域治啲one touch不得了

開心到暈

比清切月餅未

今年有機

諾域治成場波好熱血

高普屌你又要比人抖又唔換沙基利 ox中場失波失到on9

下場對車就俾艾巴咸SM

睇其他隊仲緊張過利

有機繼續第二

強隊都有時會發波瘟
今場鏝城

光復英超 利記革命

呢場波d熱血同球味

上季中贏緊鏝7分定10分話

大家下午見

上季膠一場咪幾好

唉唔想又黎飛得越高 跌得越痛嘅結局

李城 永昌宮

依加季初 季中我地罷踢英超
踢少幾場分數又有優勢就好打好多

希望廢中季中唔好派膠

曼城失分都無咩感覺
我剩係想香港贏

呢一刻或者有一刻同我講利英超
我都冇乜心機

Ab下場出得返未

除左落台, 好難再有

比著上季會勁興奮
依家只係”oh, good”

10月中

做利撚早就唔會飛得高

冬季買人=有可能攞英超
唔買=冇可能攞

阿祖安好差咩而家

事實就係有時長用正選果d未必一定係最勁

唔差，
不過AB太好

買唔買都無可能

等佢操返啲狀態先啦

唔係咁天真fsg俾錢買人㗎嘛

廢中唔多似會啦 佢當每個球員都踢到兩個位咁
沙拿 右翼 正前
文尼 左翼 攻中
明奴 前鋒 攻中
沙短 右翼 攻中
力子 正前 左翼
OX 中中 右翼
高美斯 中堅 右閘
米拿 中中 左閘
老母 中中 防中
軒 防中 右中

都係既
今日個球無人救到

哥哥 聽日9月15約你地一齊去銅鑼灣行街街好不❤️❤️

車狗啲青訓幾好丁

聽日見

沙拿 張仔 IG

買幼齒
賣沙短，懦夫

Fsg:

呢到得女利迷(好似係)

我係, 仲要靚女個隻

比仔找數

英超預測，炒粉

切啦喂

切4份1 算la

嘩屌，下場可以輸比轟了

上年都係領先曼城7分
最後倒輸1分

劇本

勁...燈到曼城都輸

睇到半場2:1就決定瞓
點知最後

拿樸迪原來咁緊要

this year is...

可唔可以幫手燈下香港

諾域治係利物浦既好伙伴

大家今日見 ok?

著哂利波衫OK?

比清

諾域治睇落咁勁，原來都只係贏左紐鏝兩場

贏鏝仲想點其他18隊都未必做到

我利只求冬季冠軍

上年7分個時
鏝好似係打少一場

不要驚動利迷

咁多位手足 英領見 之後一齊去行街

ederson 0 save

對鏝前無打少到
真係7分距離

紅色

死獌狗

以前只要利贏就有心情睇MOTD
而家要利贏鏝失分先有心情

功力翻返黎啦

中秋冠軍

牙比

又係連勝14場 跟住打轟
冼腳既劇本

奧達文迪犯錯完仲攤到對手唔追
失左波仲賴,
個態度有D似林鄭

多謝果位巴打捨身成仁

拿撲迪幾時復出

恭喜我利有今季第2個冠軍
英超中秋冠軍

大家利迷一齊去銅鑼灣賀一賀佢

利贏鏝輸今日都唔出黎果班我屌曬你地老母

係屋企涼冷氣個班 我屌晒你地老母

個陣11連ja
14連拎左冠啦

好事黎
証明利記真係開始識贏波

基達幾時出得？

佢係on9 不過史東斯傳比佢都係衰

好似四至六個月

半場見牙古路追番球就訓 起身見3:2以為反勝咗

鏝輸波,我係咪發緊夢?
之前場場追晒鏝咁濟,想睇佢輸波
點知一冇睇就輸波

After vs napoli 車仔果場佢應該有bench坐

已經無心機去理

上季鏝輸波都多過我地,不過人地贏波多,我地就和

有冇精華網睇,NOW果個低清到不行了,等左勁耐都好低清

所以做好自己最緊要
我地呢排唔係踢得好好老實講
尋日唔係有費奴輸左

睇MOTD啦,上面貼左

我地點解可以炒到諾域治4粒

咁諾域治防守係差嘛
今場曼城仲差
2-0個球

進攻型足球

今場仲要傷晒中堅

巴打以後都唔好睇鏝

呢個真
感覺係「真係好」，完

奥達文迪太廢

其實鏝仲有球12M手球冇吹,唔係可能輸多粒

簡直係懦夫級表現
教埋人地點交直線
不過個球獲加又係唔知做乜鳩
又包越位,入到禁區唔封傳球路線

其實出去發夢 電話轉其他國家vpn 係咪會穩陣啲？

有一球交波好似阿伯屙尿咁 差少少3-1
之後攞波又冇shoulder check
都係要輸到3-1

好多免費VPN都係大陸開發,同有SPY

艾巴咸同MM真係好勁
下星期真係要小心踢

【已經和解】文尼談沙拿：有些事須當面講清楚

在剛剛結束的英超第五輪比賽中，利物浦坐鎮主場3-1擊敗紐卡素，文尼梅開二度，沙拿鎖定勝局。賽後，紅軍前鋒文尼在接受《Canal+》的採訪時，談到了他與沙拿的關係。

在上一輪英超中，文尼被換下後在後備席上十分生氣。有媒體解釋稱，文尼生氣是因為沙拿不傳球。今天賽後採訪中，文尼表示：「這樣的事情的確會發生在足球世界中，有時你必須去面對面講清楚。」

「當這樣的事情發生時，有時我不會輕易就讓它過去。但現在我們已經和解了，像原來一樣成為了好朋友。」

文尼

太空卡啦 廿零蚊張

佢呢5場對車利鏝 有6分好好架啦

三叉互含就真係勁到無譜

其實8分已經排緊第3

力子點

有冇睇公海利神秘力量個post

佢哋係英冠簡直係行雲流水，估唔到唔買人上到嚟都打得咁好

又要J this year is our year

上年七分優勢咪又係照輸

中秋冠軍
之後就到重陽冠軍
再下個目標係萬聖冠軍

後防差咁d

主場

波好多未知數，正如狼狗都估唔到會主場比車大炒

睇咗 笑撚死
利記主宰世界命運

而家先九月

文尼今仗梅開二度成贏波功臣，原來佢本人亦創下紀錄。今戰係佢自2016年加盟後第50場英超聯賽，原來佢1場都未輸過，成為英超史上首個為同一球會於聯賽上陣50場而不敗嘅球員。

真球皇文尼

5:1鏝 紅牌

（定5:0 唔記得 紅牌果場）

最好用埋2手電話

有年唔係對鏝佢紅牌出場，輸五粒咩

佢講主場 5:0果場作客

文尼於2016年加盟利物浦後，從未試過踢主場英超賽事落敗，在這50場比賽之中，利物浦取得41勝9和強勁成績。

而文尼在這50戰中，其中34場取得入球，紅軍贏出當中32場比賽，反映文尼於隊中的重要性。但利物浦未來多屬作客賽事，先於歐聯作客拿玻裡展開衛冕之旅，繼而會於聯賽作客車路士和錫菲聯，和在英聯盃造訪米爾頓凱恩斯。()

主場皇

到

Fsg跪左？

銅鑼灣開始多人了

我到英皇

連衛兵咪迫fsg表態啦

感謝你，如今世代，有明白事理既人唔容易

明奴教左佢

嘩 修咸頓隻非洲翼好撚勁

淨係識跑不了

文尼

睇左尋日諾域對鏝highlight
踢得真係幾好
得閒既時候搵全場睇下

以利既往績，起碼都要過埋2月先好諗英超冠軍啦

數字上一定奪冠前

利都唔會係冠軍

唔識傳波架個條友

金義聖

鏝冬天一定會買大牌中堅
好似話國米個史堅尼亞
奧達文迪搭石頭真係得啖笑

我講norwich
鏝點可以踢得唔好

奧達文迪vs老虎

兩舊屎

平放世一中堅比佢地

客場嚟

五大訴求

缺一不可

dllm FSG 冬季轉會窗唔該任選一個買
Havertz
Maddison
Neves
Bruno Fernandes

dat ass

波多野真係J左咁多年都唔厭

真心,有無手足覺得首19歌累事
搞到開PARTY咁撚樣

增加士氣同聚人心
但同意打緊仗唔好唱

福將文尼

怕佢落仔落到冇仔生

咁佢老公咪可以無限中出囉

之前蒼井空又係話無得生偉，而家咪又係有咗

生仔*

其實D女優係唔係真係成日比人中出到有左

我淨係知要定期刮宮

巴塞個新仔差個幾月先17歲
踢落已經好sharp

今年係咪新仔年,爆起左唔少新仔

刮宮好傷

食避孕丸打hpv針定期性病檢查夠唔夠

嘩屌 睇字都心痛
呢行真係好偉大

搭船小心，尖沙咀碼頭有狗

E D咪識玩

響日本揾唔到

solanke wilson正選

咁都放到俾鏝，雲爺爺都甘拜下風。

警黑合作3

好撚作嘔

北角佬打記者
防暴反而係推開記者
白衫佬走人都冇捉過

北角元朗荃灣真係香港三大污點

幾時先會死第一個黑警，講咗咁耐麻包袋都未有人郁手

比支那狗打都唔還手 仲講黑警

幾時先衝破到個心理關口

對鏝紅牌果場唔計?

呢個只計主場

成段野都冇主場呢2個字

唔出fraser

屌有無人要光復北角荃灣上次班垃圾，比人打爆哂鋪頭都唔敢出黎
一定要打撚死班福建佬

有預感Wilson會繼續有貨交

黑警真係唔知羞恥
有D仲要屌番市民轉頭

究竟佢地明唔明自己有咩問題

明就唔會仲做緊

ibe後備

射爆愛狗

今日有幾多人出去行？

爽到

遲來的正義

根本仲做緊個班
本身就低學歷
以為自己真係正義，分辨唔到是非對錯
紀律部隊從來只係一班政府走狗，特別係班黑警
講得出示威者係小強個下
已經係無哂人性
仲指意佢會諗長遠點比人當condom 就哂氣
你幾時見街邊啲黑社會會講理想

黑警無可能每個藍絲mark住
依種玩法要學

黑警唔做野唯有我地自己執行正義 打死無怨

好治愈

仲要留番條命仔屌9 F$G

夜啲一齊睇阿記
抖下手足

又要打J

Slk

一哥

黑警真係弱撚智

唔明點解唔睇var

哂氣
VAR有同無無分別

今日北角d手足食左咩藥 上撚晒電

Wilson scored?😱

大Wilson

突破心理關口

腳底？

係

用力查方法/神軒方法

今日見到大家都進步咗好多

做手術

fraser仲勁過wilson

哥林wilson

好合理姐
一個打左幾年英超 上年般茅MVP
一個上年都打緊英冠既半幻幻

一哥又唔中

係咪有扁平足？
物理治療好d

又無喎
係成日行兩行就feel到 chok左下拉到條筋
就痛兩三日

屌你老母 我係福建鄉下
我屌撚曬你班打人藍絲 死全家啦

明白
我自己就有扁平然後腳底痛
睇完物治好好多

扁平足真係企一陣行幾步都已經攰

Popo對住成堆車射tg

唔做運動

行無問題
企得耐唔得掂

原來你都係福建幫 要割了

啲毅進POPO真係無邏輯 鬥大聲鬥有槍就大撚晒

攬炒

1001開post記住置頂

奶西兄即刻衝出黎Bin c

做乜鳩
切左啦
切左月餅啦

咪屈佢話切月餅

易ching真係深明大義

渣ga鳩毛都唔敢切

fsg死全家
永世都唔支持利物浦

【出書風波】13歲囝囝患罕見眼疾 奧雲：佢呢世都踢唔到波

呀比D燈力果然仲係好癲,連鏝都整得死

小妹冇鳩毛

好想打死D狗呀

返屋企

買中大冷門獨贏啊你?

六合彩？

賣料網個啲圖黎呀?

扁平足可以點搞
減輕或者慢慢修正，喺屋企自己可唔可以做到

var廢撚到 睇都唔睇

1001
呀死黑警
光復香港時代革命

同黑警一樣，褔建佬打人唔理

光復香港

時代革命